發覺王菲好似冇點試過現場唱《守望麥田》

聽完陳蕾翻唱後想揾原唱live比較吓
點知冇片

一雞兩味嗰啲佢極少唱粵語版

條女成日掛住做愛生仔儲夠百家姓

睇時期
2000年前應該粵語版佔多數

Btw哩首粵語詞絕對係神枱級數

只搵到國語版

哩段好後期
差咗好多把聲

1999年Live過 守望麥田

郵差+催眠＋守望麥田+人間 Live （1999）

陳家瑛（王菲經理人）由於版權去年8月封殺不少菲迷在YouTube發佈的演唱會片段和帳號，所以好多人都不發到YouTube了。

7分鐘開始，王菲嘅全盛時期

見到有啲儍鳩話邊個邊個係翻版王菲就笑而不語

笑到反肚

聽到毛管戙

扯蝦咁

好難聽，又有口音，救命

難聽都算，但啲動靜作狀到以為自己真係大師級獻技嗰吓難頂

哩段都正

好撚難聽，啲留言係咪買返嚟？

可能佢哋隻耳生喺屎窟窿度

罣礙

林夕

巨聲4都有人唱過

容祖兒都有唱 百年孤寂

她只是個孩子

搵我豹洗洗耳先